歐聯踢4點咁夜 d球員唔眼訓嫁咩？

挨夜踢波唔怪得咁高人工

係 真係辛苦晒佢哋

應該唔係膠post 樓主個腦不嬲有啲缺陷

A.M 點會係夜呀？

如果唔喺膠嘅話都幾戥伯母心痛

真 我都覺得歐霸好d

我都係咁諗

晨運啫

出夠鳩post未呀冚家鏟

我弱智殺人唔洗坐

有D呀伯呀婆都依個鐘數起身喇
你唔去問佢地眼唔眼訓？

係wo

d廢老都個頭近 唔早d起身會比牛頭馬面捉走

有時差呀on9

真 我會留到聽朝先得
等佢地唔使通宵咁辛苦

叻啦, 返後台補妝先啦

4點早場，太陽都未出嚟，咁都叫夜？

鬼佬比較on9，
都係港超好，就返我地時間踢！

咁點解佢地個鐘顯示係夜晚？

全球化仲邊有時差

膠post 拉

因為班球員踢完波6 點鐘收工搭黨鐵岩岩好
唔怕同人逼

踢完啱啱好食早餐不知幾爽

haha